【粵語】金剛：骷髏島

主台:

專頁:

1

原裝粵語配音係咁